連登仔真係無撚敵

一開頭屌曹星如刷勝數，叫佢打個勁嘅對手睇吓
贏撚左河野公平，又話黑哨
分紙出撚左啦，又話蠃點數，屈拳例
屌你兩個打得就承認左拳例架啦
你估兩條mk出黎拎刀開片？

一班只係中意睇人仆街既廢物，你覺得佢哋現實生活中既成就可以有幾大？

贏比賽輸觀眾,得未?

原來拳擊係咁撚違反大眾常識 真係長見識 不了

輸咩輸你呢啲淨係中意睇人仆街既仆街觀眾囉

連依招大絕都出埋，好撚肉酸

拳擊不嬲係咁，你冇常識姐，唔好話大眾

睇到我好撚尷尬

如果其他嘢套用佢地個思維,一定屌你0.5

得，一日打唔撚死對方都蠃得唔光彩囉講真
就算評判話KO 話唔定佢係扮嘅 下一秒即刻起身打柒對方啦

吓？唔抵得人地攞彩咪上網打幾隻字囉？
又唔洗負責任嘅
如果唔係咪你型曬我柒曬？緊係唔得啦屌

輸就比你笑話一打啲勁嘅咪收皮囉曹星如
贏就比你話黑哨
屌你老母你玩撚曬啦
乜撚野呀Rex比人㩒住嚟打都有得贏呀？
宜家你係裁判定佢係裁判？
你識分邊吓計分邊吓唔計？
利申我都唔識 所以專業既話咩咪盡量接受住先囉
咁撚唔服嘅咪你都去考個牌搵證據點解係黑哨囉

其實boxing例不嬲濕鳩

更加證明一路走來始終如一喎
屌天屌地屌現實

保護拳手又濕鳩
打死人最好睇最熱血啦

我諗哩樣唔係連登提出
boxer自已都有講錯

由得班撚樣啦
邊服侍到
我當真係有啲商業性
我都寧願撐自己友啦
不過有班撚屌邊想人哋紅㗎
一個地鐵月台幾個廣告喎

孖煙通？

連登仔可以用手指尾捽死泰臣

打贏李小龍都有野講架啦
為屌而屌有咩位入唔到佢?

拎出黎binc?
定又話黑哨呀

贏

你玩緊中拳比賽，中得多就贏？